秒回

我呀我呀 仲唔係我？

唉 好掛住佢 沈澱完未 好想快啲放底佢

完

幾多可笑諾言被作廢了

雞

月巴的一天

頹廢的一天假期

個天幾時肯放過我

我想要時光機多啲

老G的一天

呢個有用好多 翻去岩岩認識個陣

若然時光倒退當初結識時

扮工？

翻3收11

你都可以寄情工作
我今日仆街啦
全日得閑 ， 準備承受精神折磨

我放工即刻整禮物，希望唔好咁夜整完

本來訂左嘅禮物我冇攞到，仲叫個職員扔撚左佢

佢一直覺得我無心思，淨係識買野氹佢，所以我今次一定要用120%既心思證明自己

Agger

你都還好.... 還有得去哄她
我 這位置不再屬於我
或多或少都係我自己搞成咁....

TG me

翻到去咪又係繼續上連登

屌你老木

乜都好
涉到時間比個腦，就唔怕無啦啦又想起她

你好豬?

唔係囉 佢以前好有熱情 一見到我就毛手毛腳架

出面有第二個 唔想搞你

唔洗做咩

Agger, 帽係仆街，我唔帽架 上左腦咋.....原諒我啦

好想約個女同事一齊食飯

go

師傅，世事邊有咁易
人地有男朋友
咁做好撚仆街

有男朋友就886

有就唔好搞啦... 約唔過
俾你溝到條女返嚟又點啫
你咁樣溝返嚟人哋咪又係咁樣溝番你條女

突然之間諗起可以去做gym
精神折磨可能冇咁嚴重lu

其實我唔係想溝佢
我只係想搵個機會同女仔溝通下，了解下佢地世界
我諗搵多個女仔一齊會比較好
一對一真係怪怪地

搵多個就無咩問題
你都係男人你都唔想將來嗰個比男同事成日約出去唔知搞乜，所以應該比番小小男人對男人應有嘅道義

曾在我心 如此深深遺下憶記在腦中

半年多少少咋⋯⋯

其實，現今香港地講到錢咁重要
女仔睇錢為上
假設自己屋企真係有家底既
你地會係咩階段先表達出黎？
太早講，會唔會好現實，變左講錢唔係講感情

ptgf 咩講錢on99

我明呀，我都唔係賤人
所以都係再睇下先，唔約佢一對一食飯啦，一陣佢覺得我有意圖
變左返工都好怪

起碼大家拍左一年以上
知道對方有意為呢段感情付出，想同你做人世先啦
太早講 感情有機會變質

利申：暫時仲未去到現實嘅年紀，以上屬紙上談兵

諗深一層其實你都還好 有目標
我依加日日頹就上黎叫春

你地幾歲

賤人巴，我明，我一諗起就透唔到氣同頭暈，食咩都反胃，幾日輕左起碼1k

我都係呀，好後悔，點解啲價值觀錯到咁

我無目標
果個我知佢有仔後都醒水保持距離
做下朋友算，之前佢都有介紹朋友比我識
睇開啦，唔一定要有伴先生活到既

分開頭3日我厭食厭世唔肯落床
第4日開始暴食暴番工飲酒
然後第7日知道左一啲嘢接受唔到，每晚酒 叫春到依加

我真係好撚頹

翻工就係大把時間比我諗野

我都係主要衰價值觀衝突

一齊叫春

你做乜諗嘢

是否我真的一無所有

翻工收銀冇野做 上下連登 思考下人生

唉，所以價值觀好緊要，但我行為都衰埋，唉，點解自己咁撚廢，少少野都唔識諗

我好似一個禮拜唔食得齋飲水
落床就係去廁所同飲水
跟住就訓教

我想要女呀 有冇女可以令我放底佢
我咁叫春得唔得

爸b 又蛇王

車頭bb我都係咁 依家生活叫正常翻少少

唉，行為我都衰埋
我同你真係好似同路人

如果你搵到那個她就唔希望上黎見到你啦

上黎吹水都唔比

我地連個名咁似，巴打幾大

濕尻

上黎陪我叫春囉
開sem之前晚晚都係到架啦... 如無意外

我地繼續叫 叫到1001再開再繼續叫

屋企呢啲輕鬆啦

失戀??

洗左手未

...
從來未愛你 綿綿

和你也許不會再擁抱

失左好耐啦 晚晚都被回憶折磨

屌 戒緊煙 好頂癮

崩潰嗰晚我開始依賴它一呼一吸解千愁

巴打食開邊隻

啲人話食1號煙慢慢戒

我無食開
呢2日買左包藍莓白
都係朋友介紹
琴日個fd拎左支大旗黑冰比我試，好撚難食

食煙mk仔

我嗰隻8號

屙咁鬼死耐

匿埋唔比人望到每晚三更半夜頹撚到仆街先食

我戒緊

我唔會上癮嘅

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我活到今天變化甚多

HI

唔撈啦？

召喚我做咩

一個人去玩越礦飛車？

唔係好事嚟 好慘

曾經我都想同佢一齊去海洋公園
可惜再也沒有

無同過女女去玩

拋妻

有冇見到靚女

唔該你
雖然係我自己懶 乜都唔做 有啲又唔敢做

食開飯間中想試下意粉？

+1

唔知做咩好 無目標最難搵工
有興趣果啲工send email又無回音
倉啲人話辛苦 我瘦撚唔啱勞動
飲食又係 自己做過都知點閪法
咁樣已經唔多選擇

意為你今日去添

好想買到成屋玩具

點忍到手

買咗咩 俾人掉晒好心痛

有玩具都無人同我玩

我以前都由九龍搭車去荃灣沙咀道嗰邊番

感覺車錢都洩晒俾佢

梗係自己玩

可能我仲用緊學生八達通
不過我都選擇搭紅van 來回都唔過30

我屋企一件玩具都冇

未試過生日入

你老婆掉？做咩掉？
男人至痛

我都未試過

喺屋企都feel到外面有幾熱 啲熱氣攻入嚟

去緊做占

每個人嘅人生都有意義
係我無

沒有她

俾我，我會砌

有個管家婆好撚好

幾千銀掉落鹹水海 點解唔賣咗佢

我免費回收

太一 亞古獸好肚餓

月巴

G絲

有乜搞呢

好眼訓

想收工 好肚餓

針囉

你爽

想去Dr.martens買鞋，有冇人有折

矮仔著係咪唔好睇

試下囉

我想買皮鞋，番工著

有無推介
我又唔係好矮 但一定係矮嗰啲

好耐冇買，幾錢

我都無買鞋 早幾個月買咗幾對converse 停手唔再買住

我都想佢係

啱啱游完水依家先覆你

2千內？:

唉
原本仲講緊一齊買vans做情侶鞋
屌你依加唔洗買啦... 我唔會再買vans架啦

有過一對vans,

著既時候落雨，就穿布，掉左！

講緊10年前興格仔果排

有2對依加得番1對
本來再買多對係屬於....
我著完呢對之後我應該唔會再想買vans

我都試過有次著vans落大雨又咁岩穿鞋底

早晨

早

落雨著唔到

cons又係
諗緊買多對鞋 落雨可以著下

點解我落雨著無事...

之前買過對adidas tubular 落雨水浸都唔入水，膠面好撚正

我carry唔起

嗰對野我都唔係好識襯
嗰時都係落雨又唔洗搵女/同朋友出先著

我cons都掉埋，

而家最多aj 鞋

各花入各眼啫

到底落雨著咩鞋唔濕

哭

布鞋係滲 對襪都濕鳩晒 臭

[img]圖片網址 [/img]

我呢對嘢落雨就裝水咁樣，濕到仆街唔止臭咁簡單

我一除鞋倒水 再渣乾啲襪

其實係咪我撩得唔好 巴打如果你女朋友咁對你 正常係咪都會執佢一劑

求其撩都執啦

屌搭左半個鐘車都未到目的地好眼訓好累

搭車真係辛苦 有無位坐先

有 但架車係咁Chok

搭左就黎個半鐘 早撚先搭狗鐵

坐車已經慣左
一出街就要坐好耐

毒撚少出街坐唔慣

以前都要返學返工嫁姐

晚晚食宵夜

MK

係喎，我成日都屌尻佢

遲到仲咁撚串

原來打呢個吾字就有女鍾意

打情話悄咋

都唔洗成個鐘啦

利申: 吾係GAY

吾係gay+1

吾～

我已經話過佢好多次

頂你

成個人自信哂

即刻cow到女
啱啱有條女call咗我 話屋企無人 咁開放都有 有無搞錯

上門吊佢系

唔好再笑我啦巴打們

姐姐 我想入你個系呀

搞返好你條仔先啦

屌你老味笑到我

我會屌佢

繼續睇後生仔傾下偈

上 入佢中路

幫我

吊穿你個系牙

吊爆你個系牙

我吊你個老母牙

E絲

雨靴

望到你地呢啲對話好撚頹

熱門有個裸男

今日啲post好撚好笑

野戰都有兩個，笑到痴左！

假膠假膠

話時話flash都就黎無啦

IMM 辣殺
拎咗A-

有無咩心得

找好隊友
我好彩有好隊友搵我

本老雞怒取B
同預期一樣

酒店

有無梳屎

無

叫春時間又到

叫

唉 老豆老母又嘈

咩嚟 未見過

想食

酒一再沉溺 何時麻醉我抑鬱 到哪裡 都跟你要認識

何況秋風秋雨

韓國野

點解變左泡菜

爸b...呢排想玩ps4

唔好屌我

終於去番文明城市

姐係俾你撳住黎屌？

之前玩開seed d

泡菜國出品卡樂b好俠都好出名

你好似去左好耐

一上網打俾人秒

食完變泡菜仔

已經用1000機

都俾人屌打，

仲要俾人串,佢打到我訓地下，佢扮lag機行

咁唔啦，本身眼就唔大，仲要變細同單眼皮

早晨
有關韓狗一切話題都唔想應

switch都有？

垃圾泡菜

象巴真令人羨慕

愛情玩具乜都有。人生勝利組

我已背上一生苦困後悔與唏噓

賽車

當老婆係玩具

如果條女肯俾我當係玩具都唔錯
或者當我係玩具都唔錯

所以咪冇老婆

媽～好酸呀！

一言驚醒洛克人

rich

日本文化萬歲

幾多天真的理想 幾多找到是頹喪

我講緊switch

中肯左少少

喊解唔解決到問題

唔好再放負啦

解決到眼乾問題

正解!
咁笑呢

解決到便秘問題

WOWOWO~

收工了

番夜？

誰要一生流離浪蕩

抑壓自己

正啊

良心可一敲即碎 女人開始使我恐懼

今晚叫到1001

又黎

是緣是情是童真 還是意外

又嚟

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬

盼望你沒有為我 又再度暗中淌淚
我不想留低 你的心空虛

個個也探問愛戀不老的祕方 唯獨狀烈離座可百世流芳

你我之間... 有誰

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

呢到全部都係仔

但佢有為我傷春悲秋

我唔係

聽聞你有老婆

又扮女人 你係咪有易服癖

象爸老婆呢 我想同佢傾

捉到喇象嫂，呢度情況交返比你

我唔著衫

地鐵果個原來係你

高登有絲打？

只有淡忘從前話說要如何
其實你與昨日的我
活到今天變化甚多

我有著裙

講乜鳩阿你

發癲

好撚悶

ching 5 sick ball

接唔到

好耐無見

歧視男人

老雞好耐冇見

終於忙完

les

唔想活了

今次判幾多日

早晨
有咩幫到你

冇追post
其實你地咩關係

陪我傾計

是咪有花生

開冷氣未

漏奶乜關係

好
時雨是咪改過名

不牛動奶

我批啊批你個波

開左啦 唔洗癡笠笠咁訓

唔記得係邊隻泰文歌

冇呀

冷氣是必須

小天使時雨

我都想有

泰文版蒙面超人主題曲

你地都拖手

起一起底已經見到三個名
講大話是不對的

你又知既

其實成件事係咩事

MK食女

冇花生

文乃fans

死
忽然好想去聽

學到野

其實都好耐冇上連登 上一次自己改乜名都唔記得啦

大大大

輝哥食女

食埋我

係你 咁大熊健太呢

食你啲屎

唔啱青奴

信我啦

散晒嚕

上次係小天使
今次就落左嚟乞食
點解

點會呀

小爾好似成日開膠post

人生冇意義了

天使做唔好俾人燉冬菇 未唯有做文學少女搵下存在感

神之廢青

佢份人膠

我神啲

我好頭痛

大佬

幾好笑呀d post

冇事嘛

唔飲得又飲

咁嗌我我怕羞

gif圖個個

有咩好怕羞 大佬

係呀 幾好笑

其實大家平時有咩做

食玩訓

上網

仲諗住召月巴

羨慕 冇做下part time？

全人類一齊做part time

盡情嘆世界先

頂你 我都要啊 媽咪

想做

想做咩part time

就係唔知 頭痛

搵人包養

渣㗎

冇人要

有無推薦

爸爸唔好唔要我

有無女王可以包養我

M記

媽媽 都係 唔好唔要我

有冇仔/妹想學琴
搵我
我收得好平
百二一個鐘

順便養埋我

自推
等錢使

高手 居然識彈琴

一係放空一係好忙

你係讀緊書架嘛唔係咩

收咁平

係呀 你都係 ？

好好多，但仲痛緊

飲少d酒啦

下次唔敢啦，半打燒酒太多啦
好彩未劏

半打
rich

唔想返工，人事關係好複雜

返工放工算啦，唔好諗咁多

有幾rich啊

學校 辦公室度度都係咁 慢慢已經麻木左

因為我返學嗰邊太溫室所以一做野就中伏

畢業幾耐

好努力分散緊注意力

我仲有一年畢業，而家只係返緊pt，諗住入去呃下糧就算，可能真係太多女嘅關係，啲是非燒到去我嗰度

點解所有嘢都係限量版！！！
無撚晒錢啦！

生日快樂

生日快樂！

忍多陣啦 反正都係part time only 總好過做m記狗既

買鞋

以前做過m記狗，開心好多

碟
限量版唔買遲下會炒到天價咁
自己已經忍咗手無買幾隻

我冇錢

太多女

唔會掛 日日做到臭死人 一陣油味 沖涼都沖唔走

賣屎忽

碟都有分限量版

冇做過
但係聽人講全日返就食足全日M記
我不如死左佢好過

播得嗰啲呀

做過一次後 你唔會想食m記

黑膠碟特別多呢啲限量版 所以好窮

唔係呀 我就係講緊播果d呀 特別版有咩唔同

我已經自己介左老麥年幾兩年
(雪糕唔計)

做過一次KFC 之後有一年無食過

炸雞反而好啲
總算有啖飯食

顏色唔同 同埋佢印極少
而家唔買遲下個價可以double

鑲金嫁

好撚污糟
我收尾仲要洗晒啲盤
啲油

十廿

真係要拿拿林搵工了
雖然講咗好耐 但而家真係燒到條眉度唔搵唔得

多女多是非啊

嗰時無入過廚房，淨係係counter對啲on9客

新包其實幾好食

炸雞我都想食 不過每次都覺得好貴

又話秒

咪好囉 廚房閪撚到呢

秒囉

等你買咁多彩碟丫喇

好污糟？

有無人可以屌醒我？
唔好再勉強人地勉強自己啦好嗎

秒

醒呀 衰仔

嗰時係counter做熟覺得悶想入廚房都無得入

訓先喇各位晚安

好難有唔污糟嘅廚房

晚安啦

好難忍手
見到"Limited Edition"就即刻狗衝咁濟

邊度有請外賣仔

油就常識啦
不過係辛苦嘅

溝曬佢咪冇是非

我果間m記又唔算好差既 不過係大油煙姐

點十萬年都噏唔到想要咩嗰啲?

唔食
唔係難唔難食
係又油，啲肉又唔知邊度嚟
食親都肚痾

四十蚊一個大盒餐
個人覺得還好喎

黑膠會唔會貴過普通cd 好多倍 同埋好似好阻訂

分鐘回啦
唔好嬲

可唔可以鬧得狠啲

儲野嗰啲真係抵你窮
真係食都唔夠都算

油真係 又回憶起種味 救命

唔好喎
勉強必有幸福
我老膠話嘅

衰仔 食M記呀

weak

抵你窮

貴幾十蚊至一百蚊不等
係幾阻訂 成12吋

好臭

黑膠好煩
又快爛喎

巴打你玩9我？

聞到都覺臭

係......但我咩都鍾意儲
figure又係

咁都可以接受既 貴唔多 反而有地方放先係重點

救命

鍾意佢大大個封面
其實無想像中咁易爛

冇玩

實有嘅 我收藏未算多
啲人幾百隻碟 就真係要搵返咁上下位擺

柒
figure窮十代

呎價

好易聽壞

我屋企啲老逗輩儲落成個櫃MJ黑膠

攝影累全家 (有興趣玩)
音響窮三代 (有玩)
figure (想儲)
CD/黑膠 (儲緊)
天生註定成為窮撚

睇你set得好唔好姐

我想住私樓

下世都買唔到樓
巴打我有啲睇你唔起

唉 如果愛情都可以靠迫就好

我成日聽

攝影 音響都有玩

I mean空間都係錢

得嫁

音響其實好有興趣但係冇錢玩

sor 在下理解能力低下

我要耳機就夠

set好就唔怕啦
最主要驚 落太重=花 支針擺歪咗=花/爛聲

你都係戒緊一兩樣啦

咁就喊都無謂

我有隻um pro 30 都夠我玩幾年

入耳

我係堅冇錢嗰堆
仲敗緊家
所以先要急搵教琴/補習

而我不知乜鳩來

想要

耳機囉

用緊apple 高級原裝耳機

貴到

還好
好過HTC啲辣殺

冇

成日跌出黎

我覺得還好啦
畢竟靚聲的話唔使keep住換

一去試聽第二隻又出事

我係真係想換先去試 如果唔係真係攞嚟搞

用緊三千幾一聽隻皮幾野就仆街

忍得住唔入去聽新野就係

用緊

我果區都無乜耳機舖 有都唔會入
我前一隻耳機都用咗好耐

身邊總有人荼毒你 好好聽㗎 一聽就出事

淨係要個電繪版玩osu / 砌新機 + 耳機就足夠

我無入耳機post
身邊又無乜人玩耳機

點繪版 其實唔貴嘛

E絲又係好想洗錢啲人嚟

咁好d 我身邊有 真係麻煩

你有錢喎

電繪板 sor

屋企附近有幾間

推人入坑最仆街

唔入post

我係好想儲錢嘅人嚟

耳機本來諗住求9其買im50

買完HiFi要按樓

我免疫 太窮

我仲買緊肥仔開倉炸

始於想靠自己 唔好再用兩老啲錢所以一路都無買

我用緊原裝耳機

努力唔敗家+1

係 你用緊果隻都三千幾蚊 再升級就六七千

一齊做m記

我自問未係最顛個啲人
我身邊啲中同又figure又高達 年中電腦換幾個新配件update下咁

買啦 呢隻唔貴又好聽
我都用咗兩三年

之前原裝
而家有個肥仔開倉但係冇左一邊耳膠
屋企冇補充
所以停用緊

why not surrounded Hifi

做補習啦

我身邊啲人都好撚癲
成套figure

我都諗係咪我太多要求所以先無工番

我都係

象嫂象嫂
冇咩喇你都係出返去啦

耳機係我唯一唔想買二手

好似話有隻咩升級版 啲線無咁易壞 依家等緊個隻行貨

自己花心思砌機嗰啲先係真敗家

但係呢排學左好多野又用左好多錢

樓下m記新開 諗住求9其去個度做

唔知 硬係好唔衛生咁 你唔知佢拎過入咩地方

我frd話好辛苦

佢買啲配件二千蚊起

我自己都拎入廁所

去啦 最多做完有少少臭

私人醒你嘅

就係成日聽人話呢樣辛苦個樣又係 學下其他fd咁做下pt文員個啲又無回音 我都唔知係我個人本身廢做唔起後者 定係真係自己要求高成日都唔想做前者 好抵死

一舊舊人地嘅耳屎

興趣嚟
原諒我

淨係耳屎都嚇死你啦

係一舊二千

見啲人砌到成部專業電競機咁

我有個fd仲要雙mon 都唔知啲錢邊度黎

我有個frd都係 不過佢返咗好耐pt

塊震膜同出聲啲窿窿你唔會換到嘞掛
我當年第一個壞嘅耳機係俾自己啲耳屎塞實曬窿窿出唔到聲

無 我唔會識搵

我呢個fd唔見佢成日pt 佢家陣又暑sem 邊度有咁多錢黎

父母幹

得閒拎起索一索

不過今日其實都膽粗粗sd左個email apply 咩臨時lab仔
我估十成九都無回音

話唔定賣屎忽嘅

我膽粗粗send咗好撚多封 都無回音

感激

一樣疑神疑鬼嘛 始終貼身用品

好呀
下月會做
但係月尾可能hall O

邊度搵
勞工處?

parttime網

佢肥仔黎

2-3個鐘果啲我好抗拒
人工就算高 一日都係賺好少錢

我見鑽石山志蓮淨苑有請倉務 不過email唔知點打 聽日先sd

唔緊要啦
我自己都要搵下

有肥婆需求嘛

係 雖然有巴打話過唔好去呢度搵 但我見有岩自己既工都照sd左cv先

that's the point

所以我絕對唔會買依d二手嘢 最多賣二手俾人

佢唔係咁既人

唔該象巴先

正喎介紹吓

唔該大佬

肥仔屎忽先襟啪

玩具CD書果啲我都可以二手 鞋衫我都接受到
耳機係最難接受

正咩 google part time就有
好多時都無回音

唔好再講啦

當係賺啲生活費
如果嗰日day off可以喺附近搵間補習社做上晝然後過去高薪做個半鐘

見到有份臨時工幾吸引 不過要去元朗返

話說有fd做順豐
問問佢全線邊度缺人先

都係 唔係貼身用品都ok既

絲打嘅耳屎係香嘅

膠巴象巴

唔好 好難聽 睇下仙女座

連登有愛

campfire果啲耳機好似幾多好評
一路都想試

仲叫巴打
叫大佬啦

臭到冤 聞過一次

返4日 諗住暫時幫補下

象大佬 膠大佬

keyword係就咁part-time?

入手過jupiter 其實ok㗎 不過冬天比較難受 金屬殼

boom boom聲

係扑扑聲

係 有好多網 但第一個 應該最多人用

8000

呢樣要問問

Come on be my baby come on
Come on be my baby come on

買囉

我係咪收得皮

Yes

唔通send裸照覆你咩

我都推仙女座
不過你試多幾隻啦
大牌子都唔會有伏嫁啦
俾我會試heir/森海/westone呢啲

呢個抵

玩完了

屌 又生命值硬接

八千你工人都買到個
其實五千夠用

我都有諗過呢個

係扑扑扑扑扑扑

rich到

多謝大佬

我覺得耳機值得投資多啲
畢竟返學搭車全程聽每日聽
(個人見解)

一齊做啦 無咁悶

唔錯

認真?

a膠大佬都一齊

耳機唔使識太多啦 最尾都係睇自己鍾意咩聲底

可以咩

係就聽日去見

直接相認

手拖手去訪問

明智

聽日first-aid

a膠

肚餓添

我信皇天不負有心人
我信念念不忘必有迴響

唉仆街

手拖手
認真咩師兄

考未呀你

定係聽日出去搵下有無餐廳請外賣仔

做咩

大到一個籠得一隻嘅流沙奶皇包

first-aid都係土瓜灣 但就算最遲3點完我個邊7點先開始

m記啦衰仔 快餐店好過行黎行去嘛 依家夏天wo

一係兩份聽

岩岩先學骨折

我又要

神秘顧客爽呀
公司磅水俾你爽

骨折把啦你

西貢嫁

M記唔啱我

試過唔得 反而更加討厭我

睇黎

有排學
綁身你會想直接去死

我唔怕熱 可以周圍行下
上年份工都係戶外做

咁遠㗎

慘 我唔夠膽自己一個人做

翻下便利店啦 輕鬆上手

嘛非做不可啦

冇回應？

唔怕
繼續纏

你同膠大佬

我已經好痛了

但係成間野都好高質
連續九年米芝蓮十大

俾d毅力

唔係..聽日呢個有job interview但我撞時間要學first-aid

唯有祝你抽唔中

抽中下巴骨折

兩皮咁就凍過水

收夜晚11都叫夜

一係痛死自己先停

咁啱 咁真係無緣

你同佢講
最多俾家用吖
實得

我可以去in 但唔知in唔in好
一嚟驚做唔嚟 二嚟遠

唔想佢再討厭我了

下巴好難襟布

無啦 E絲又唔得閒

培養佢興趣
佢有興趣就唔會禁你

求其睇下附近外賣仔啦咁 part time俾車錢去咁遠好似有少少唔抵

我都覺

我fd識包 可以叫佢教

唔會嫁
你而家停呢佢對你最後嘅印象就係討厭
如果之後你喺佢最需要人嘅時候陪實佢呢佢就會對你改觀

唉

可能碎上左

話知你
賺到錢就係好漢

月巴同膠大佬去囉

佢會揾我先算啦

我知

我都識
包得幾靚添
煩吖嘛屌

怕怕

其實鯉門係遠左啲

講呢啲 咁cpr仲煩

真係遠

我既話係ok

佢唔搵你咪你mark實佢

唔識cpr

日日送早餐俾佢

做到好累 我唯一一次出盡力禁鳩個公仔呀sir先話有進步 就知原來最需要就係出盡奶力就得

搭車十幾又堅遠

話時話好耐無見過大鳩巴 好掛住佢

唔係手力呀係身壓呀
lock實手所有關節成直線然後成個身壓落去呀

各位晚安 聽晚會繼續有post？

data entry

肯定唔止 入麗城果下都5分鐘 條路15分鐘 入我度都5-10分鐘

一滿就有新post

晚晚黎

我都mon下先

我要做常客

我果度離西鐵 15-20分鐘

唔好甩底

就係全力既力傾落去 所以累就咁解 手指又痛

準備包錯嘢未

好遠啦 四個字搭小巴到咗九龍灣啦

e巴

i am ready

渣嫁

我個頭wing wing地

weak先

你係比錢去學 定係入左政府部門

88

跪>>>踎發力

唉 點解搵pt咁痛苦

比錢學

夜晚打得飛機多

我係跪

咁奇怪
正路應該夠力㗎

weak啦weak啦 聽日又一堂first-aid 養足精神上完堂聽晚打飛機

毒撚少運動

象大佬

關事咩

傾一陣迅間推幾百

係邊間學

其實不外乎red cross st john

貪佢張證書有認授性

那故事倉促結束不到氣絕便已安葬
教兩人心裡有道不解的咒沒法釋放

FUCKKKKKKKKKKK

做咩姐你

SAD

早抖

好肚餓 訓唔到

y

晚安

哦係牙

一邊睇緊masterchef 一邊睇你地 我肯定係m黎

得返老麥

唔得呀 肥死

係

依家叫 未可以變早餐

你個胃係

陰功

好想食扒 好想食肉

得返三個人就算啦
唔識呀

講起牛扒

又用咗三百蚊

上網幫你睇下

又買咩

3成 邊度有好味牛扒

呢塊好食(呢張影得衰左啲)

呢塊六成

咁似3成既

限量黃膠 只此一次唔出手唔得

我都想

唔食三成嫁我
而家啲扒冇二三百蚊唔敢要生

三點了